打左三十幾年麻雀都未試過食大三元大四喜

巴打有冇咁廢我打左4年連十八羅漢都食左兩次 係差天地糊九子連環同四喜未食過

你未食嗰堆除咗地糊我都食過
反而未食過十八羅漢

大三元成日會有
小四喜食過 大四喜叫過
字一色十三么食過
十八羅漢 地湖都叫過
係九子連環真心難

仲都簡簡湖都食過幾次

試過十三么，大四喜，四暗刻單騎

仲有全么九、花糊、槓上槓自摸
雖然唔易但點都會試過食得出

九子應該係最難....
單係一條龍已經12圈都未必有一次
仲要3條1 3條9

反而成撚日起手就10隻么九番子就成日有

試過唔係門清既九子連環
當然只會計清一色

天糊最難 其他試過曬

乜唔係18羅漢最難？九蓮我都見過，18羅漢真係見都未見過

食唔食到要睇埋對手

上面個個都講緊唔同牌
廣東牌台灣牌日本牌都唔同打法
d牌型難度都唔一樣

九子連環要忍得住唔上牌
好難

除咗天糊同九子連環其他都食過

個人感覺食糊難度：天糊，九子連環 >>>>> 大花糊，十八羅漢 >>> 地糊，大四喜，清么 > 字一色，槓上槓自模 > 十三么，四暗坎

如果打三番起糊 大三元成日見